有冇巴打仲有睇南瓜剪刀

有冇巴打知道完左未 個結局係點
佢個科技樹幾引人入勝
有中文版我都想入返套

未
無耐前仲見有生肉情報

真係好少人睇
沉到我自己都搵唔番個post